學扮工同卸膊應該列做大學必修1001

與其大學教你砌cv，寫cover letter或者interview技巧，倒不如真正教扮工同卸波技巧（free rider例外），大家同唔同意

btw有冇人分享下進階心得，造福下人群

你都on9，教識左人，個個都卸膊，啲野邊個做

group project咪教緊

唔洗人教都識